Joe Biden 成為美國總統後大陸話

Joe Biden 成為美國總統後,
大陸共慘黨形容美國現在國務院,
含春營: 正在以其末日疯狂和世纪谎言把自己变成末日小丑和世纪笑话。”

雜種: 當今世界正經歷百年未有之大變局，但時與勢在我們一邊